其實上一袋個腦係咪裝屎

點解大學畢業就一定要做文職 坐office
以為坐office就一定係舒服d咁
大佬 你個仔又唔係讀神科
讀書都係教你點做人姐
唔怪得上一代d腦真係起哂鋼 唔識轉咁

上一代

邊個袋呀？
春袋定尿袋呀？

連登都大把人做文員喇

呢個真 一見到d大學生出黎唔係做地盤我就好想鬧鳩佢地
讀咁多書都唔識諗

做地盤完全冇問題

睇黎唔識諗既係你

我話唔做地盤先有問題wor

我咪認同你